[附帶消息]大家留意自己大廈看更會開門俾警入

保護手足, 提醒鄰居小心!

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！